睇唔過眼香港人嘅自以為是

身為香港人見到其他香港人日日喺度鬧內地人真係有啲睇唔過眼。

有文化差異或者政治立場唔同就代表可以盲目鬧哂嗰個地方嘅所有人？唔係話親中, 但喺批評仼何野嘅時候係咪應該講下理由？因爲某啲人或者某啲事就妖魔化哂人地所有人同事係咪真係理智？

最重要喺唔見得香港人有幾有素質。咁講好多香港人都好無禮貌、貪便宜、鐘意投訴又自私，相信身為香港人自己都感覺到香港社風風氣令好多人諗野都好扭曲。

覺得人地素質差就用啲顯得自己素質更差嘅方法攻擊人，有無諗過其他人見到真係會覺得香港人好唔成熟大方。

如果要離開香港，唔係因為中共，而係覺得香港人同香港社會已經無藥可救。

素質

哦！

係* 鍾*

即管負評啦港豬，繼續活喺自己嘅世界，繼續覺得自己係最好，繼續唔講道理